唔表態ge餐廳其實一樣濕鳩.

好多都無表態, 所以唔敢介定佢係黃定藍

但果D餐廳我覺得仲濕鳩.
想2頭蛇食2邊茶禮

香港做飲食咁大風險都夠膽做
表個態又唔撚敢

垃圾!!!

唔知你想up乜

點解一定係餐廳

咪撚鳩嗡啦

人地係賣食物 唔撚係賣政治 唔好撚係到騎劫人
屌你老母

咪周圍樹敵啦

Sor
唔記得不推

屌，唔表態既自由都冇係咩玩法
達哥果啲食開呢條水起家被針對我都理解
唔關事既舖頭未由得佢唔表態
唔好迫人支持自己喇

敵人少得一個得一個

唔知其他人點睇
但我爭取既係一個容納到唔同聲會既社會 唔係要一個淨係支持我既社會

你濕鳩過佢地
乜鳩都要人表態
你比幾十蚊食餐飯炸
唔包擦你鞋架
你想食咪食 唔食咪罷9就

此post已完

唔好再浪費時間逼所有人/所有公司表態

你有自由去發表意見

人地都有沉默嘅自由

由佢唔表態 我自己原則係可以的話只幫襯黃店
如果附近有間明顯黃嘅 我點解要放棄佢幫襯其他
利申 對食冇要求 唔難食就ok

拉

唔好咁樣逼人啦